<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Monkey Slt Guia</string>
    <string name="app_1p_desc">Monkey Slt é um jogo estilo roguelike na qual se deve avançar os andares para derrotar o chefão gorila e assim completar o jogo.</string>
    <string name="app_1p_titulo">Monkey Slt Guia</string>
    <string name="app_1p_botao1">Nada!</string>
    <string name="app_1p_botao2">Nada!</string>
    <string name="app_1p_botao3">Nada!</string>
    <string name="app_1p_botao4">Nada!</string>
    <string name="app_2p_titulo">Sobre o jogo</string>
    <string name="app_2p_abrolho">História</string>
    <string name="app_2p_profundezas">Progresso</string>
    <string name="app_2p_vale">Tutorial</string>
    <string name="app_2p_recanto">Recanto Lenhoso</string>
    <string name="app_2p_voltar">Voltar</string>
    <string name="planeta_desc1_abrolho">   No jogo você assume o papel de Max, um macaco-aranha estagiário em uma opressiva corporação. Sua vida monótona o leva a tomar uma decisão drástica para mudar seu destino. Esgotado das tarefas tediosas e do tratamento injusto, Max se rebela contra seus superiores e inicia um ato de destruição, desafiando a autoridade.</string>
    <string name="planeta_desc2_abrolho"> Surpreendentemente, Max não foi demitido devido ao respeito que seu chefe tem por sua atitude. Essa revelação o deixa mais determinado a chegar até ele.   </string>
    <string name="planeta_desc1_profundezas"> Ao final de cada andar se encontrará um primata com um cargo acima do seu, o primeiro sendo um chimpanzé funcionário integral. Derrotá-los é essencial para a ascensão de Max de estagiário macaco-aranha para um chimpanzé CLT.</string>
    <string name="planeta_desc2_profundezas"> No segundo andar, enfrente o poderoso orangotango Coordenador, testando habilidades de liderança e estratégia. Assim o se tornando o mesmo após isso.</string>
    <string name="planeta_desc3_profundezas"> No ápice da corporação, enfrente o temível Gorila CEO, representante da ganância corporativa. Demonstre todas as habilidades e determinação de Max neste confronto épico.</string>
    <string name="planeta_desc1_recanto">   Recanto Lenhoso é o planeta natal dos Lenhosos e onde o jogador começa sua jornada. Tem uma composição principalmente rochosa acentuada por florestas, cordilheiras e cachoeiras. O terreno tem pouca variação fora das planícies gramadas, montanhas e grandes crateras, uma das quais forma a área da vila.</string>
    <string name="planeta_desc2_recanto">   Grandes montanhas espalhadas ao redor do Recanto Lenhoso periodicamente lançam colunas de água de seus picos de gêiseres, capazes de lançar objetos através da atmosfera.</string>
    <string name="planeta_desc1_vale"> Use as setas do teclado ou o WASD para andar, mova o mouse para mover a camêra e mirar e use botão esquerdo para atirar. Você deve eliminar todos os personagens do andar para avançar.</string>
    <string name="planeta_desc2_vale"> Use moedas para obter upgrades e equipamentos para fortalecer Max. A cada melhoria, ele se torna mais poderoso, enfrentando os funcionários hostis com mais eficiência.</string>
    <string name="char1_title">Chert</string>
    <string name="char1_desc_1">    Chert é um astronauta Lenhoso localizado em seu acampamento no pólo norte dos Gemêos Cálidos. Ele têm a tarefa de observar a galáxia e atualizar os mapas estelares. Seu acampamento está cheio de equipamentos usados para astronomia. Ele toca bateria.</string>
    <string name="char2_title">  Gabro</string>
    <string name="char2_desc_1">    Gabro é um astronauta Lenhoso localizado em seu acampamento em uma ilha nas Profundezas do Gigante. Ele é amigável com o protagonista e exibe uma atitude muito casual e descontraída, embora com base em seus conhecimentos sobre mecânica quântica e suas reflexões sobre o loop temporal, ele pareçe ser um astronauta competente e inteligente. De acordo com Spinel, “Gabbro pode ser um pouco fantasioso, claro, mas ele não é mentiroso. Quero dizer, provavelmente, de qualquer maneira...“. Ele toca flauta.</string>
    <string name="char3_title"> FeldsPato</string>
    <string name="char3_desc_1">    Feldspato é um astronauta Lenhoso localizado no Abrolho Sombrio. Ele é um dos membros fundadores da Outer Wilds Ventures e é reverenciados como um dos melhores pilotos dos Viajantes Lenhosos. Ele toca gaita.
    Hornfels descreve o Feldspato como "absolutamente destemido" e afirma que "nada o assusta", acrescentando: "É uma maravilha que o Feldspato vive para ver o espaço, francamente."</string>
    <string name="char4_title"> Riebeck</string>
    <string name="char4_desc_1">    Riebeck é um arqueólogo Lenhoso localizado na encruzilhada do Vale Incerto. Ele toca banjo.
    Riebeck é um Lenhoso geralmente educado, mas tímido, que parece estar ansioso com a maioria das coisas, mas especialmente com tudo que envolve espaço e viagens espaciais.</string>
</resources>